龜頭甩皮

早幾日用辣淑油浸龜頭就咁

認真，唔知搣咗佢定點

我滅左 而架變3節色

剪咗佢

有無人認真答

應該係龜頭壞死

乜台都見到你

做咩要浸

仲用唔用到

殺菌

用醋加蘇打粉浸番半粒鐘，再用風筒吹乾(熱風) ，就無事嫁啦

認錯人？

我都試過 搣咗就冇嘢

唔知 戒咗幾日丁 一開始以為戒丁搞到咁

圖？

好敏感

成人台大把，我短撚

切左佢

用牙膏，刷下佢

浸嗰時爽唔爽？
不過都係要剪症佢架喇rip

唔爽，及時抽身痛咗一分鐘

甩皮無乜野，搣左佢就得，好少事